【選民求救】 同一區入面，有兩個黃絲候選人，可以點投？

留意到好多區都有呢個情況
都唔知投比邊個好，ＣＬＳ

膠膠地跟住先, 起碼建制一定係敵人

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

終於有人post喇，上網都搵唔到呀屌。

我嗰區都有兩個黃，一個係大黨，一個鬼鬼地。

我會跟建議投，因為表面睇都係正路嘅囉

其他區唔知 但呢個list嘅將軍澳區可以收皮先